想買SSD 簡邊隻好?

想買SAMSUNG PM961 256GB,
但係底板好似又唔支援M.2

底板好似係ASROCK H97 PERFORMANCE
其實應該買邊隻SSD最抵玩

利申:依家次次開機入WINDOW都LAG到傻

mx300？

BX300 啦

揀

Mx500

RAM,SSD,USB手指不嬲有依類野

無M2咪SAMSUNG 850 EVO,MX300羅

有錢D就850 PRO.

來來去去都係依D MODEL架啦

LAG機LAG到傻除左換SSD

其實你好應該睇睇你用緊既HDD同SATA線有無問題.

當然用緊D乜鬼野360,QQ,金山既話.都一律刪走哂佢地先啦.為左條女好.遠離依D軟件吧

點知係HDD拖慢? 我用Crystal Disk都係黃燈炸
btw SATA線 買HDD有冇得送